{
    "Title": "15 Minutes With",
    "BannerName": "Annabel Kleyweg",
    "Tagline": "Maak kennis de eigenaresse van het label Before 7 am in Berlijn",
    "Time": "10.00 Berlijn",
    "ChatText": "We spraken Annabel in Berlijn",
    "IntroText": "Annabel Kleyweg – 29 jaar en woont in Berlijn met haar vriend. Ze is de eigenaresse van het duurzame modelabel Before 7 am. De collecties zijn volledig gemaakt van “overgebleven” materialen van high end designer labels.",
    
    "Question_section1":
    {
        "Time_one": "10.00 Berlin",
        "LeftQuestion":
        [
            {
                "question": "Wat betekent tijd voor jou?",
                "answer": "Tijd is waarschijnlijk m’n grootste drijfveer, zoals voor de meeste van ons. Het motiveert en drijft me, tijd dwingt me om de juiste keuzes te maken in m’n leven en het helpt me te concentreren op dat wat wel echt belangrijk is, want het is verleidelijk je te verliezen in de dagelijkse stroom aan dingen en gevestigde verwachtingen die je leven beïnvloeden maar niet perse betekenis, kleur en diepgang geven. Ik denk regelmatig aan hoe ik terug zou kijken op m’n leven wanneer ik een klein, grijs vrouwtje ben en dat helpt me te relativeren en reflecteren en zodoende het nemen van de juiste beslissingen.  Soms betekent tijd ook stress, wanneer ik het gevoel heb dat er een conflict is tussen het huidige moment en de dingen die ik moet doen. Het verminderen van dat stress gevoel is voor mij erg belangrijk, om dat minder te ervaren en juist meer te zien en beleven van de tijd die ik heb. Soms ben ik ook wel eens gefrustreerd door tijd, het gaat zo verdomde snel als je even niet oplet ben je maanden verder zonder dat er iets is veranderd."
            },
            {
                "question": "Ik ga de deur niet uit zonder...",
                "answer": "M’n koptelefoon en audioboeken. Ik hou erg van lezen maar het is zoals met alles dat niet direct prioriteit heeft lastig om werkelijk tijd voor te maken voor lezen. Audioboeken zijn daarom perfect, vooral als ik op de fiets onderweg ben."
            }
        ],
        "RightQuestion":
        [
            {
                "question": "Wat is het eerste dat je doet als je op je werk bent?",
                "answer": "Voordat ik echt begin heb ik altijd een klein voorbereidingsritueel (noem het uitstelgedrag of niet) waarin ik eerst voor mezelf een grote pot thee zet en daarna plan ik m’n dag. Wat moet er vandaag de deur uit, welke langere termijn projecten verdienen m’n aandacht. En dan aan de slag!"
            },
            {
                "question": "Heb je een ochtendritueel?",
                "answer": "Yes! Hoewel het niet altijd lukt (lees donkere koude winterochtenden..) probeer ik rond een uurtje of half 7 - 7u op te staan. Is het dan al licht dan ga ik kort een rondje rennen, achter ons huis is een waanzinnig mooi park met een uitkijkpunt waar je over de stad heen kan kijken. Als ik het red qua timing neem ik graag de tijd om op een van de parkbankjes te zitten en een beetje te dagdromen over wat de dag me brengen zal en wat ik wil doen met deze dag. Ik merk dat dit me een helder idee geeft over wat ik voor elkaar wil krijgen en zo begin ik m’n dag optimistisch en energiek. Daarna is het altijd ‘brekkie’ tijd. Ontbijt is mijn absolute lievelings maaltijd en elke ochtend ontbijt ik samen met m’n vriend met een relaxt muziekje op de achtergrond."
            },
            {
                "question": "Welk kledingstuk geeft je zelfvertrouwen? Waarom?",
                "answer": "Een goed paar hoge hakken. High heels hebben een absoluut transformerende werking op me haha. Ik ga opeens veel netter en rustige lopen en voel me werkelijk veel vrouwelijker."
            }
        ]
    },
    "QuoteText": "Tijd is waarschijnlijk mijn grootste drijfveer",
    "Name": "Annabel",
    "Question_section2":
    {
        "Time_two": "10.10 Berlin",
        "LeftQuestion":
        [
            {
                "question": "7 Wanneer ben je naar Berlijn verhuisd? Waarom Berlijn?",
                "answer": "Ik ben afgelopen mei naar Berlijn verhuisd. Hiervoor woonde ik in Azië maar wilde graag terug naar Europa. Rond de tijd van terugkomst uit Azië begon ik met de planning voor de eerste collectie van Before 7 am. Ik wilde graag in een stad wonen waar creativiteit, ondernemerschap en vrijheid rijkelijk aanwezig waren. Berlijn is in die zin vrijwel utopia, er heerst hier een enorme drang om eigen projecten/dromen te realiseren en past daarom erg goed bij de situatie waarin ik me bevind. Bovendien zijn de zomers waanzinnig en is Berlijn lekker dicht bij huis, je pakt de trein, auto of vliegtuig en binnen een paar uurtjes thuis."
            }
        ],
        "RightQuestion":
        [
            {
                "question": "Wat is je favoriete plek in Berlijn?",
                "answer": "Tempelhof; dit is een voormalige luchthaven dat inmiddels publiek terrein is. Op de landingsbanen zie je mensen joggen, skaten, longboarden, vliegeren etc. In de grasvelden eromheen kan je barbecueën, honden uitlaten of werken aan je eigen moestuin en kunstinstallaties. Eigenlijk gebeurt alles door elkaar en ik vind Tempelhof net een mini cosmos."
            }
        ]
    },
    "WatchSection":
    {
       "FavoriteWatch": "favoriete horloge",
       "WatchText": "The West Village (mint grey), wat een beauty! Ik ben een fan van een meer nostalgische/romantische stijl en met een classy horloge kan je die look perfect accentueren.",
       "CheckThisWatch": "BEKIJK DIT HORLOGE",
       "ProductName": "The West Village",
       "ProductShortDesc": "Mint Grey - Rose Gold"
    },
    "Question_section3":
    {
        "Time_three": "10.15 Berlin",
        "LeftQuestion":
        [
            {
                "question": "Reis van je dromen?",
                "answer": "Een 3 maanden rondreis, soort van mini wereldreis."
            },
            {
                "question": "Ik ben altijd op tijd/te laat... Waarom?",
                "answer": "Liever te laat als de afspraak het toe laat! Ik houd niet zo  van planningen en het gebeurt vaak onbewust maar vaak als het moment is aangebroken dat ik echt de deur uit moet begin ik spontaan nog met allerlei mondane klusjes, zoals de was doen of echt even nagellak op doen etc en dan is het in the end altijd racen."
            },
            {
                "question": "Over 5 jaar ben ik...",
                "answer": "Ik ben enorm geïnteresseerd in alles wat gaat veranderen in de fashion industrie zoals deze nu is. Dankzij de enorme technologische sprongen die we maken zijn er compleet nieuwe businessmodellen mogelijk. Binnen de komende vijf jaren wil ik bereiken dat ik een actieve rol speel in deze ‘futuristische’ richting van mode."
            }

        ],
        "RightQuestion":
        [
            {
                "question": "12 Wat weten mensen niet over jou?",
                "answer": "Dat ik er soms van droom om het drukke en begeerde stadsleven achter me te laten, een stuk grond te kopen ergens op een warm eiland in de Atlantische of Middellandse zee en daar een rustig en relaxt bestaan op te bouwen. De hele dag op blote voeten rondrennen, eigen voedsel verbouwen en de realiteit een beetje vergeten."
            }
        ]
    },
    "MainCloseImageText":
    {
       "MainText": "15 Minutes",
       "QuoteText": "Soms droom ik ervan om het drukke en begeerde stadsleven achter me te laten."
    }

}